\chapter{Grupos}
\label{ch:grupos}

A tabela seguinte apresenta a atribuição de docentes às diversas turmas. Cada
turma irá desenvolver o seu trabalho sempre na mesma sala. Relembramos as
atribuições de cada docente:

\begin{itemize}
  \item \textbf{Gestor}: É um docente de gestão que acompanha os alunos na reunião de planeamento semanal e os avalia na componente do módulo de gestão (no inicio da semana);
  \item \textbf{Supervisor}: É o docente que acompanha os alunos na reunião diária de terça a quinta-feira ao inicio do dia de trabalho;
  \item \textbf{Revisor}: É o docente que revê (e avalia, em termos funcionais) o trabalho do grupo na última aula da semana (no final de sexta-feira);
  \item \textbf{Monitor}: É o docente que acompanha e avalia a organização do trabalho de cada aluno com base nos registos do bitbucket; 
  \item \textbf{Especialistas}: São os docentes que avaliam a qualidade do trabalho de cada grupo em cada semana.
\end{itemize}



		\begin{center}
		\begin{tabular}{llllllllll}
		\hline \textbf{Turma} 
		 & \textbf{Sala} & \textbf{Gestor} & \textbf{Supervisor} & \textbf{Revisor} & \textbf{Monitor} & \textbf{Esp. 1} & \textbf{Esp. 2} & \textbf{Esp. 3} & \textbf{Esp. 4}\\ 
		\hline 
		2DA & B204 & ABP & MCN & JSM & BPM & MCN & JRT & LLF & BPM \\
		\hline 
		2DB & B205 & ABP & MCN & JSM & LLF & MCN & JRT & LLF & BPM \\
		\hline 
		2DC & B206 & ABP & FAM & JRT & PED & FAM & JRT & PED & ASC \\
		\hline 
		2DD & B207 & ABP & FAM & JRT & ASC & FAM & JRT & PED & ASC \\
		\hline 		
		2DE & B208 & ABP & APF & PDF & PED & JAL & PDF & PED & ASC \\
		\hline 		
		2DF & B209 & ABP & APF & PDF & NUF & NMB & PDF & PED & NUF \\
		\hline		
		2DG & B306 & LTM & NMB & ASC & PDF & NMB & PDF & PBS & ASC \\
		\hline		
		2DH & B309 & LTM & NMB & ASC & PBS & NMB & PDF & PBS & ASC \\
		\hline		
		2DI & B407 & ABP & JAL & NUF & JAL & JAL & JRT & PBS & NUF \\
		\hline		
		2DJ & B409 & ABP & JAL & NUF & NUF & JAL & JRT & PBS & NUF \\
		\hline		
		2DK & B311 & LTM & PAG & JAL & JSM & PAG & JSM & PBS & NUF \\
		\hline		
		2DL & B310 & LTM & PAG & JAL & PBS & PAG & JSM & PBS & NUF \\
		\hline		
		2NA & B207 & ABP & ATB & HSC & JSM & FAM & JSM & PED & HSC \\
		\hline		
		2NB & B208 & ABP & PRP & HSC & PED & FAM & JSM & PED & HSC \\
		\hline		
		2NC & B209 & ABP & ATB & HSC & HSC & FAM & JSM & PED & HSC \\
		\hline		
		\end{tabular}
		\end{center} 
		
\newpage

\section{Turma 2DA - Sala B204}


		\begin{center}
		\begin{tabular}{llllll}
		\hline \textbf{Hora} & \textbf{Segunda} & \textbf{Terça} & \textbf{Quarta} & \textbf{Quinta} & \textbf{Sexta}\\ 
		\hline 
		13h00-14h00 & \textbf{Plan. Semanal} & \textbf{Reunião Diária} & \textbf{Reunião Diária} & \textbf{Reunião Diária} & --- \\
		            & (ABP) 			& (MCN) 			& (MCN)			& (MCN)			& (JRT) \\
		\hline
		14h00-15h00 &  --- & --- & --- & --- & --- \\
		            & (---)& (---) & (---) & (---) & (JRT) \\
		\hline 
		15h00-16h00 &  --- & --- & --- & --- & --- \\
		            & (BPM)& (BPM) & (LLF) & (LLF) & (JSM) \\
		\hline 
		16h00-17h00 &  --- & --- & --- & --- & \textbf{Revisão} \\
		            & (BPM)& (BPM) & (LLF) & (LLF) & (JSM) \\
		\hline 
		17h00-18h00 &  --- & XXX & XXX & XXX & --- \\
		            & (BPM)&   &  &  & (JSM) \\
		\hline 

		\end{tabular}
		\end{center}

\subsection{Docentes}
\begin{itemize}
  \item Gestor: ABP
  \item Supervisor: MCN
  \item Revisor: JSM
  \item Monitor: BPM
  \item Especialistas: MCN(EAPLI); JRT(LPROG); LLF(SCOMP); BPM(RCOMP)
\end{itemize}	

\subsection{Alunos}

		\begin{center}
		\begin{tabular}{lll}
		\hline \textbf{Ordem} & \textbf{Número} & \textbf{Nome} \\
		\hline 
			1 & 1080657	& FÁBIO JORGE COSTA BARBOSA \\
			2 & 1080671	& IÃ DIAS PEREIRA MENDES \\
			3 & 1090542	& BRANCA SOFIA BARBOSA FERREIRA DA SILVA \\
			4 & 1091114	& JOSÉ CARLOS CERQUEIRA DA SILVA \\
			5 & 1100619	& JOSÉ PEDRO SANTOS FONSECA COSTA \\
			6 & 1100665	& RICARDO JORGE LISBOA SANTOS \\
			7 & 1110817	& DIOGO ALEXANDRE SANTOS COSTA \\
			8 & 1111118	& CRISTIANO DINIS PEREIRA OLIVEIRA \\
			9 & 1120036	& JOSÉ CARLOS NOGUEIRA TEIXEIRA \\
			10 & 1120170	& FILIPE JORGE NECHO MARTINS \\
			11 & 1120249	& ÂNGELO JOÃO LOUREIRO PINTO \\
			12 & 1120279	& BRUNO MIGUEL REIS MOREIRA \\
			13 & 1120290	& CARLOS MIGUEL TRINDADE VILAÇA \\
			14 & 1120436	& JOÃO CARLOS CARNEIRO PACHECO \\
			15 & 1120489	& JOEL MOREIRA GOMES \\
			16 & 1120699	& RICARDO MANUEL LOPES GOMES \\
			17 & 1120709	& RUBEN FERNANDO MARQUES SANTOS \\
			18 & 1121244	& JOÃO TIAGO CARVALHO BATISTA \\
			19 & 1131084	& CÉSAR ANTÓNIO TEIXEIRA DA COSTA \\
			20 & 1980292	& SÉRGIO PAULO FERREIRA SOARES \\		
		\hline 
		\end{tabular}
		\end{center}

\newpage 
 

\section{Turma 2DB - Sala B205}


		\begin{center}
		\begin{tabular}{llllll}
		\hline \textbf{Hora} & \textbf{Segunda} & \textbf{Terça} & \textbf{Quarta} & \textbf{Quinta} & \textbf{Sexta}\\ 
		\hline
		13h00-14h00 &  --- & --- & --- & --- & --- \\
		            & (---)& (---) & (---) & (---) & (JRT) \\
		\hline 
		14h00-15h00 & \textbf{Plan. Semanal} & \textbf{Reunião Diária} & \textbf{Reunião Diária} & \textbf{Reunião Diária} & --- \\
		            & (ABP) 			& (MCN) 			& (MCN)			& (MCN)			& (JRT) \\
		\hline 
		15h00-16h00 &  --- & --- & --- & --- & --- \\
		            & (BPM)& (BPM) & (LLF) & (LLF) & (JSM) \\
		\hline 
		16h00-17h00 &  --- & --- & --- & --- & --- \\
		            & (BPM)& (BPM) & (LLF) & (LLF) & (JSM) \\
		\hline 
		17h00-18h00 &  --- & XXX & XXX & XXX & \textbf{Revisão} \\
		            & (BPM)&   &  &  & (JSM) \\
		\hline 

		\end{tabular}
		\end{center} 

\subsection{Docentes}
\begin{itemize}
  \item Gestor: ABP
  \item Supervisor: MCN
  \item Revisor: JSM
  \item Monitor: LLF
  \item Especialistas: MCN(EAPLI); JRT(LPROG); LLF(SCOMP); BPM(RCOMP)
\end{itemize}

\subsection{Alunos}

		\begin{center}
		\begin{tabular}{lll}
		\hline \textbf{Ordem} & \textbf{Número} & \textbf{Nome} \\
		\hline 
			1 & 1090563	& EDGAR FILIPE DOS SANTOS MOREIRA	 \\
			2 & 1100664	& RICARDO JORGE LIMA SANTOS	 \\
			3 & 1110332	& SIMÃO PEDRO MENDES RIBEIRO	 \\
			4 & 1110522	& HUGO JOSÉ PEREIRA DO PASSO	 \\
			5 & 1111112	& JOÃO FRANCISCO MARTINS RIBEIRO	 \\
			6 & 1111536	& FRANCISCO JOSÉ COSTA MARTINS	 \\
			7 & 1120211	& ANA CATARINA TINOCO DA SILVA	 \\
			8 & 1120217	& ANA INÊS NOVAIS DAVID	 \\
			9 & 1120251	& ANTÓNIO ALEXANDRE NEVES REINA MOREIRA	 \\
			10 & 1120287	& CARLOS FILIPE MARQUES MIGUEL	 \\
			11 & 1120345	& DIOGO SIMÃO GONÇALVES MESQUITA	 \\
			12 & 1120578	& MARIANNE EMILIE FONTE DA MOTA	 \\
			13 & 1120582	& MARTA CRISTINA CARVALHO PINTO	 \\
			14 & 1120645	& PEDRO HENRIQUE MATOS VIEGAS PIRES BASTO	 \\
			15 & 1120726	& RUI PEDRO COSTA MEIRELES	 \\
			16 & 1120732	& SARA PATRÍCIA GUERRA PIRES	 \\
			17 & 1120738	& SORAIA DANIELA MARTINS COELHO	 \\
			18 & 1940257	& NUNO ALEXANDRE SARMENTO CORREIA	 \\	
			\hline
			19 & 1040279	& CESAR AUGUSTO FERREIRA DOS SANTOS (da 2DL)	\\
			20 & 1090570	& FERNANDO JORGE VIEIRA NUNES	(da 2DL) \\
			21 & 1091116	& PEDRO JOÃO SANTANA DO COUTO	(da 2DL)\\
		\hline 
		\end{tabular}
		\end{center}


\newpage

\section{Turma 2DC - Sala B206}

		\begin{center}
		\begin{tabular}{llllll}
		\hline \textbf{Hora} & \textbf{Segunda} & \textbf{Terçaa} & \textbf{Quarta} & \textbf{Quinta} & \textbf{Sexta}\\ 
		\hline 
		10h00-11h00 & \textbf{Plan. Semanal} & XXX & XXX & XXX & XXX \\
		            & (ABP) 			& 		& 		& 			&  \\
		\hline 
		11h00-12h00 & --- & XXX & XXX & XXX & XXX \\
		            & (---) 			& 		& 		& 			&  \\
		\hline 
		12h00-13h00 & (Almoço) & XXX & XXX & XXX & XXX \\
		            &  			& 		& 		& 			&  \\
		            
		\hline 
		13h00-14h00 & --- & \textbf{Reunião Diária} & \textbf{Reunião Diária} & \textbf{Reunão Diária} & --- \\
		            & (---) 			& (FAM) 			& (FAM)			& (FAM)			& (PED) \\
		\hline
		14h00-15h00 &  --- & --- & --- & --- & --- \\
		            & (---)& (---) & (---) & (---) & (PED) \\
		\hline 
		15h00-16h00 &  --- & --- & --- & --- & --- \\
		            & (ASC)& (NMB) & (JRT) & (PED) & (JRT) \\
		\hline 
		16h00-17h00 &  --- & --- & --- & --- & \textbf{Revisão} \\
		            & (ASC)& (NMB) & (JRT) & (PED) & (JRT) \\
		\hline 
		17h00-18h00 &  --- & XXX & XXX & XXX & --- \\
		            & (ASC)&   &  &  & (JRT) \\
		\hline 

		\end{tabular}
		\end{center} 
		
\subsection{Docentes}
\begin{itemize}
  \item Gestor: ABP
  \item Supervisor: FAM
  \item Revisor: JRT
  \item Monitor: PED
  \item Especialistas: FAM(EAPLI); JRT(LPROG); PED(SCOMP); ASC(RCOMP)
\end{itemize}		

\subsection{Alunos}

		\begin{center}
		\begin{tabular}{lll}
		\hline \textbf{Ordem} & \textbf{Número} & \textbf{Nome} \\
		\hline 
			1 & 1050840	& JOSE CARLOS FERREIRA VIEIRA	\\
			2 & 1091274	& DAMIEN GONCALVES BARROS	\\
			3 & 1101069	& RUI MANUEL VALENTE RODRIGUES NUNES	\\
			4 & 1110499	& DIOGO MIGUEL RODRIGUES E SILVA	\\
			5 & 1110711	& CIPRIANO ANDRÉ DOS SANTOS FREITAS	\\
			6 & 1110830	& JOAO PEDRO CORREIA BASTOS	\\
			7 & 1111521	& RICARDO DUARTE SOARES DIAS	\\
			8 & 1120198	& ALESSANDRO FELIZ DOS SANTOS	\\
			9 & 1120218	& ANA ISABEL MENDONÇA ARRUDA	\\
			10 & 1120254	& ANTÓNIO FILIPE DE FREIXO VIEIRA	\\
			11 & 1120373	& FILIPE FERNANDES PINTO	\\
			12 & 1120467	& JOÃO PEDRO CORDEIRO ALMEIDA	\\
			13 & 1120524	& JOSÉ RICARDO FERREIRA BATISTA	\\
			14 & 1120560	& MARCO ANTÓNIO DA COSTA RODRIGUES	\\
			15 & 1120599	& MÓNICA MARIA PINTO MARQUES	\\
			16 & 1120616	& NUNO HENRIQUE SOARES DOS REIS ALMEIDA	\\
			17 & 1120621	& NUNO RAMALHO FARIA	\\
			18 & 1120658	& PEDRO MIGUEL DOS SANTOS REMELGADO	\\
			19 & 1120697	& RICARDO MANUEL CRUZ ROQUE	\\
			20 & 1120734	& SERGEY VALERIEVICH IPATOV	\\
			21 & 1120751	& TIAGO FILIPE MARTINS RIBEIRO	\\
			22 & 1120752	& TIAGO FILIPE MOREIRA COSTA	\\
			23 & 1121213	& SARA FILIPA GOMES OLIVEIRA	\\		
		\hline 
		\end{tabular}
		\end{center}
		
\newpage
\section{Turma 2DD - Sala B207}


		\begin{center}
		\begin{tabular}{llllll}
		\hline \textbf{Hora} & \textbf{Segunda} & \textbf{Terça} & \textbf{Quarta} & \textbf{Quinta} & \textbf{Sexta}\\ 
		\hline 
		10h00-11h00 & --- & XXX & XXX & XXX & XXX \\
		            & (---) 			& 		& 		& 			&  \\
		\hline 
		11h00-12h00 & \textbf{Plan. Semanal} & XXX & XXX & XXX & XXX \\
		            & (ABP) 			& 		& 		& 			&  \\
		\hline 
		12h00-13h00 & (Almoço) & XXX & XXX & XXX & XXX \\
		            &  			& 		& 		& 			&  \\
		\hline
		13h00-14h00 &  --- & --- & --- & --- & --- \\
		            & (---)& (---) & (---) & (---) & (PED) \\
		\hline 
		14h00-15h00 & --- & \textbf{Reunião Diária} & \textbf{Reunião Diária} & \textbf{Reunião Diária} & --- \\
		            & (---) 			& (FAM) 			& (FAM)			& (FAM)			& (PED) \\
		\hline 
		15h00-16h00 &  --- & --- & --- & --- & --- \\
		            & (ASC)& (NMB) & (JRT) & (PED) & (JRT) \\
		\hline 
		16h00-17h00 &  --- & --- & --- & --- & --- \\
		            & (ASC)& (NMB) & (JRT) & (PED) & (JRT) \\
		\hline 
		17h00-18h00 &  --- & XXX & XXX & XXX & \textbf{Revisão} \\
		            & (ASC)&   &  &  & (JRT) \\
		\hline 

		\end{tabular}
		\end{center} 

\subsection{Docentes}
\begin{itemize}
  \item Gestor: ABP
  \item Supervisor: FAM
  \item Revisor: JRT
  \item Monitor: ASC
  \item Especialistas: FAM(EAPLI); JRT(LPROG); PED(SCOMP); ASC(RCOMP)
\end{itemize}		

\subsection{Alunos}

		\begin{center}
		\begin{tabular}{lll}
		\hline \textbf{Ordem} & \textbf{Número} & \textbf{Nome} \\
		\hline 
			1 & 1040314	& JOÃO PAULO SERÓDIO DA SILVA	 \\
			2 & 1090673	& TIAGO CARVALHO ALVES DE CASTRO	 \\
			3 & 1090675	& TIAGO JOEL DA COSTA PEREIRA	 \\
			4 & 1091107	& NUNO TEIXEIRA BERNARDO	 \\
			5 & 1101423	& MARC DENNIS SANTOS AZEVEDO	 \\
			6 & 1110316	& ADRIANO JORGE DA SILVA LEITE	 \\
			7 & 1110506	& RUI FILIPE SOARES DIAS	 \\
			8 & 1110741	& FREDERICO ALHANDRA MARQUES GONÇALVES CALOR	 \\
			9 & 1120268	& BEATRIZ SEABRA FERREIRA	 \\
			10 & 1120339	& DIOGO MANUEL SILVA MOREIRA	 \\
			11 & 1120388	& GABRIEL DOS SANTOS FERREIRA	 \\
			12 & 1120546	& LUÍS MIGUEL ALVES ABREU	 \\
			13 & 1120564	& MARCO ANTÓNIO SÁ BRITO ESTEVES	 \\
			14 & 1120588	& MIGUEL ÂNGELO NETO MENDES	 \\
			15 & 1120606	& NELSON JOSÉ FERREIRA MOURÃO	 \\
			16 & 1120622	& OLEH YERMAK	 \\
			17 & 1120643	& PEDRO FLÁVIO PEREIRA DO ROSÁRIO	 \\
			18 & 1120644	& PEDRO GUSTAVO OSÓRIO RODRIGUES DA SILVA	 \\
			19 & 1120677	& RAFAEL JOSÉ GONÇALVES CHAVES	 \\
			20 & 1120739	& STEFAN PARKER TEIXEIRA	 \\
			21 & 1121228	& FÁBIO FERNANDO CAMPELO CARVALHO	 \\			
		\hline 
		\end{tabular}
		\end{center}
		
\newpage

\section{Turma 2DE - Sala B208}


		\begin{center}
		\begin{tabular}{llllll}
		\hline \textbf{Hora} & \textbf{Segunda} & \textbf{Terçaa} & \textbf{Quarta} & \textbf{Quinta} & \textbf{Sexta}\\ 
		\hline 
		13h00-14h00 & --- & \textbf{Reunião Diária} & \textbf{Reunião Diária} & \textbf{Reunião Diária} & --- \\
		            & (ASC) & (APF) 			& (APF)			& (APF)			& (PDF) \\
		\hline
		14h00-15h00 &  --- & --- & --- & --- & --- \\
		            & (ASC)& (---) & (---) & (---) & (PDF) \\
		\hline 
		15h00-16h00 & \textbf{Plan. Semanal} & --- & --- & --- & --- \\
		            & (ABP) & (PED) & (PED) & (NUF) & (PDF) \\
		\hline 
		16h00-17h00 &  --- & --- & --- & --- & \textbf{Revisão} \\
		            & (---)& (PED) & (PED) & (NUF) & (PDF) \\
		\hline 
		17h00-18h00 &  XXX & XXX & XXX & --- & --- \\
		            &  &   &  & (NUF) & (---) \\
		\hline 

		\end{tabular}
		\end{center} 

\subsection{Docentes}
\begin{itemize}
  \item Gestor: ABP
  \item Supervisor: APF
  \item Revisor: PDF
  \item Monitor: PED
  \item Especialistas: JAL(EAPLI); PDF(LPROG); PED(SCOMP); ASC(RCOMP)
\end{itemize}		

\subsection{Alunos}

		\begin{center}
		\begin{tabular}{lll}
		\hline \textbf{Ordem} & \textbf{Número} & \textbf{Nome} \\
		\hline 
			1 & 1090578	& HUGO FERNANDO DE CASTRO FERREIRA	\\
			2 & 1100657	& RAMIRO FILIPE TORRES DA SILVA	\\
			3 & 1110245	& DANIELA ROYA GOMES GRAMS	\\
			4 & 1110498	& DANIEL FILIPE NUNES BASTOS	\\
			5 & 1110532	& PEDRO DANIEL CARVALHO DE SOUSA RODRIGUES	\\
			6 & 1111454	& ABEL FRADIQUE RIBEIRO TOGA DE ALMEIDA	\\
			7 & 1120008	& JOÃO RICARDO RODRIGUES DE OLIVEIRA	\\
			8 & 1120038	& FÁBIO BRUNO SILVA SÁ	\\
			9 & 1120366	& FERNANDO NUNO SOUSA FERREIRA	\\
			10 & 1120409	& HUMBERTO JOSÉ ELIAS SEIXAS DE CARVALHO	\\
			11 & 1120492	& JORGE ALEXANDRE LOUREIRO DUARTE CORREIA	\\
			12 & 1120499	& JOSÉ ANTÓNIO COSTA VASCO	\\
			13 & 1120515	& JOSÉ MIGUEL DIAS FERNANDES	\\
			14 & 1120557	& MANUEL OLÍMPIO PINHEIRO CORREIA	\\
			15 & 1120614	& NUNO FILIPE MACHADO PINTO LEITE DE MELO	\\
			16 & 1120670	& PEDRO RAFAEL SOUSA DA SILVA	\\
			17 & 1120844	& JOEL LEITE COSTA	\\
			18 & 1121100	& JOÃO PAULO RIBEIRO SAMOUCO	\\
			19 & 1121107	& ANA CAROLINA FERREIRA BARROS	\\
			20 & 1121220	& RICARDO ALEXANDRE DE FREITAS MONTEIRO	\\
			21 & 1121246	& BRUNO DA SILVA SANTOS	\\
			22 & 1121296	& RUI MANUEL FERRAZ MOREIRA DA SILVA	\\	
		\hline		
		\end{tabular}
		\end{center}
		
\newpage


\section{Turma 2DF - Sala B209}


		\begin{center}
		\begin{tabular}{llllll}
		\hline \textbf{Hora} & \textbf{Segunda} & \textbf{Terça} & \textbf{Quarta} & \textbf{Quinta} & \textbf{Sexta}\\ 
		\hline
		13h00-14h00 &  --- & --- & --- & --- & --- \\
		            & (ASC) & (---) & (---) & (---) & (PDF) \\

		\hline 
		14h00-15h00 & --- & \textbf{Reunião Diária} & \textbf{Reunião Diária} & \textbf{Reunião Diária} & --- \\
		            & (ASC) & (APF) 			& (APF)			& (APF)			& (PDF) \\
		\hline 
		15h00-16h00 & --- & --- & --- & --- & --- \\
		            & (---) & (PED) & (PED) & (NUF) & (PDF) \\
		\hline 
		16h00-17h00 &  \textbf{Plan. Semanal} & --- & --- & --- & --- \\
		            & (ABP) & (PED) & (PED) & (NUF) & (---) \\
		\hline 
		17h00-18h00 &  XXX & XXX & XXX & --- & \textbf{Revisão} \\
		            &  &   &  & (NUF) & (PDF) \\
		\hline 

		\end{tabular}
		\end{center} 

\subsection{Docentes}
\begin{itemize}
  \item Gestor: ABP
  \item Supervisor: APF
  \item Revisor: PDF
  \item Monitor: NUF
  \item Especialistas: NMB(EAPLI); PDF(LPROG); PED(SCOMP); NUF(RCOMP)
\end{itemize}		

\subsection{Alunos}

		\begin{center}
		\begin{tabular}{lll}
		\hline \textbf{Ordem} & \textbf{Número} & \textbf{Nome} \\
		\hline 
			1 & 1080629	& CARLOS RAFAEL BELISANDA OLIVEIRA	\\
			2 & 1080633	& DANIEL JOAO LEAL FERREIRA	\\
			3 & 1080656	& FABIO JOEL TEIXEIRA QUEIROS	\\
			4 & 1080772	& ANTONIO MANUEL RESENDE DIDIER	\\
			5 & 1090640	& NUNO MIGUEL NASCIMENTO CASTILHO	\\
			6 & 1100186	& ANDRÉ MAGALHÃES MORENO	\\
			7 & 1100486	& SÉRGIO FILIPE CASTRO SOARES MORAIS DA SILVA	\\
			8 & 1110139	& ARTUR MANUEL ROSA BENTO	\\
			9 & 1110267	& VÍTOR DANIEL ROCHA RODRIGUES	\\
			10 & 1110423	& RUI PEDRO COELHO COSTA	\\
			11 & 1110424	& TIAGO EMANUEL TEIXEIRA TAVARES	\\
			12 & 1110459	& JOSÉ MIGUEL FERNANDES BARBOSA DA SILVA	\\
			13 & 1111439	& RUI FERNANDO ALVES REBELO MAGALHÃES	\\
			14 & 1120301	& CLAUDIO DANIEL TAVARES PINTO	\\
			15 & 1120481	& JOÃO PEDRO TORRES FIGUEIRAS DA COSTA	\\
			16 & 1120601	& NELSON ANDRÉ COSTA FERREIRA	\\
			17 & 1120612	& NUNO CORREIA DUARTE	\\
			18 & 1120636	& PEDRO ALVES CARREIRA	\\
			19 & 1120727	& RUI PEDRO DE SOUSA MOREIRA	\\
			20 & 1121099	& JOÃO ALEXANDRE DA COSTA GONÇALVES	\\	
			\hline
			21 & 1091325	& DIOGO FILIPE PEREIRA MARTINS	(da 2DL)\\  
		\hline 
		\end{tabular}
		\end{center}
		
\newpage
		
\section{Turma 2DG - Sala B407}


		\begin{center}
		\begin{tabular}{llllll}
		\hline \textbf{Hora} & \textbf{Segunda} & \textbf{Terça} & \textbf{Quarta} & \textbf{Quinta} & \textbf{Sexta}\\ 
		\hline 
		13h00-14h00 & \textbf{Plan. Semanal} & \textbf{Reunião Diária} & \textbf{Reunião Diária} & \textbf{Reunião Diária} & --- \\
		            & (LTM) & (NMB) 			& (NMB)			& (NMB)			& (ASC) \\
		\hline
		14h00-15h00 &  --- & --- & --- & --- & --- \\
		            & (---) & (---) & (---) & (---) & (ASC) \\
		\hline 
		15h00-16h00 & --- & --- & --- & --- & --- \\
		            & (PBS) & (PDF) & (PBS) & (PDF) & (ASC) \\
		\hline 
		16h00-17h00 &  --- & --- & --- & --- & \textbf{Revisão} \\
		            & (PBS)& (PDF) & (PBS) & (PDF) & (ASC) \\
		\hline 
		17h00-18h00 &  XXX & --- & XXX & XXX & --- \\
		            &  & (PDF)  &  &  & (---) \\
		\hline 

		\end{tabular}
		\end{center} 

\subsection{Docentes}
\begin{itemize}
  \item Gestor: LTM
  \item Supervisor: NMB
  \item Revisor: ASC
  \item Monitor: PDF
  \item Especialistas: NMB(EAPLI); PDF(LPROG); PBS(SCOMP); ASC(RCOMP)
\end{itemize}

\subsection{Alunos}

		\begin{center}
		\begin{tabular}{lll}
		\hline \textbf{Ordem} & \textbf{Número} & \textbf{Nome} \\
		\hline 
			1 & 1090526	& ANDRÉ FILIPE CALO BAPTISTA	\\
			2 & 1090550	& CLAUDIO FRANK DOS SANTOS	\\
			3 & 1110852	& JOSÉ PEDRO NETO FERREIRA DE ALMEIDA E SOUSA	\\
			4 & 1120276	& BRUNO MIGUEL FERREIRA TEIXEIRA	\\
			5 & 1120295	& CATARINA RODRIGUES COUTO	\\
			6 & 1120354	& EMANUEL SIMÃO DE ASCENSÃO CARNEIRO SALVADINHO	\\
			7 & 1120361	& FÁBIO HENRIQUE MONTEIRO DA SILVA MARTINS	\\
			8 & 1120381	& FRANCISCO DA SILVA AMADO	\\
			9 & 1120400	& HENRIQUE JOSÉ DE ANCEDE AROSO BARROS BASTO	\\
			10 & 1120442	& JOÃO FILIPE DA SILVA RIBEIRO	\\
			11 & 1120598	& MÓNICA DIAS CORREIA	\\
			12 & 1120623	& OLHA FEDYUK	\\
			13 & 1120650	& PEDRO MANUEL OLIVEIRA ALMEIDA	\\
			14 & 1120653	& PEDRO MIGUEL CARVALHO PINTO DOS SANTOS	\\
			15 & 1120659	& PEDRO MIGUEL FERREIRA DA COSTA E CASTRO	\\
			16 & 1120664	& PEDRO MIGUEL SANTOS FERREIRA	\\
			17 & 1120723	& RUI MANUEL GONÇALVES COSTA	\\
			18 & 1120749	& TIAGO DANIEL SILVA PINTO	\\
			19 & 1121170	& LUCIANO BRUNO DOMINGUES DIAS	\\
			20 & 1121245	& PEDRO MIGUEL POLÓNIA FIGUEIREDO	\\	
			\hline 
			21 & 1100647	& NUNO VICENTE OLIVEIRA COELHO FERREIRA	(da 2DL)\\ 
		\hline 
		\end{tabular}
		\end{center}
		
\newpage

		
\section{Turma 2DH - Sala B409}


		\begin{center}
		\begin{tabular}{llllll}
		\hline \textbf{Hora} & \textbf{Segunda} & \textbf{Terça} & \textbf{Quarta} & \textbf{Quinta} & \textbf{Sexta}\\ 
		\hline
		13h00-14h00 &  --- & --- & --- & --- & --- \\
		            & (---) & (---) & (---) & (---) & (ASC) \\
		\hline 
		14h00-15h00 & \textbf{Plan. Semanal} & \textbf{Reunião Diária} & \textbf{Reunião Diária} & \textbf{Reunião Diária} & --- \\
		            & (LTM) & (NMB) 			& (NMB)			& (NMB)			& (ASC) \\
		\hline 
		15h00-16h00 & --- & --- & --- & --- & --- \\
		            & (PBS) & (PDF) & (PBS) & (PDF) & (ASC) \\
		\hline 
		16h00-17h00 &  --- & --- & --- & --- & --- \\
		            & (PBS)& (PDF) & (PBS) & (PDF) & (---) \\
		\hline 
		17h00-18h00 &  XXX & --- & XXX & XXX & \textbf{Revisão} \\
		            &  & (PDF)  &  &  & (ASC) \\
		\hline 

		\end{tabular}
		\end{center} 
\subsection{Docentes}
\begin{itemize}
  \item Gestor: LTM
  \item Supervisor: NMB
  \item Revisor: ASC
  \item Monitor: PBS
  \item Especialistas: NMB(EAPLI); PDF(LPROG); PBS(SCOMP); ASC(RCOMP)
\end{itemize}	

\subsection{Alunos}

		\begin{center}
		\begin{tabular}{lll}
		\hline \textbf{Ordem} & \textbf{Número} & \textbf{Nome} \\
		\hline 
			1 & 1080638	& DAVID ALEXANDRE DA SILVA FERREIRA	\\
			2 & 1090548	& CESAR AUGUSTO COSTA RAMOS	\\
			3 & 1101412	& PEDRO MICAEL DA COSTA LEAL BESSA AMARAL	\\
			4 & 1101413	& PAULO JORGE DOS SANTOS COSTA	\\
			5 & 1110177	& TIAGO EMANUEL ANDRADE DE CARVALHO	\\
			6 & 1110337	& ANDRÉ MIGUEL LOUREIRO REHBERG	\\
			7 & 1110353	& FÁTIMA INÊS PACHECO FERREIRA	\\
			8 & 1110415	& ÁLVARO JOSÉ GONÇALVES FERREIRA	\\
			9 & 1110640	& RICARDO FILIPE PINTO AMARANTE DIAS	\\
			10 & 1110670	& JOÃO RUI MACEDO FONTES	\\
			11 & 1111228	& JOSÉ PEDRO BÉRTOLA TAVARES	\\
			12 & 1120034	& JOSÉ ALEXANDRE RIBEIRO MENDES	\\
			13 & 1120281	& CARLOS ANDRÉ CASTILHO OLIVEIRA	\\
			14 & 1120296	& CATARINA TORRES CARDOSO	\\
			15 & 1120322	& DAVID BARBOSA CASTRO	\\
			16 & 1120408	& HUGO VAZ DA COSTA	\\
			17 & 1120443	& JOAO FILIPE DOS SANTOS LEAL	\\
			18 & 1120457	& JOÃO MIGUEL DA SILVA FONSECA	\\
			19 & 1120505	& JOSÉ CARLOS PIRES FERREIRA	\\
			20 & 1120533	& LICÍNIO CAMPOS NEVES CASTANHEIRA DE CARVALHO	\\
			21 & 1120563	& MARCO ANTÓNIO PEREIRA PACHECO	\\
			22 & 1120703	& RICARDO TAVARES DE OLIVEIRA RODRIGUES	\\
			23 & 1131701	& OBADA KHATTAB	\\			
		\hline 
		\end{tabular}
		\end{center}
		
\newpage

\section{Turma 2DI - Sala B306}


		\begin{center}
		\begin{tabular}{llllll}
		\hline \textbf{Hora} & \textbf{Segunda} & \textbf{Terça} & \textbf{Quarta} & \textbf{Quinta} & \textbf{Sexta}\\ 
		\hline 
		13h00-14h00 & XXX & \textbf{Reunião Diária} & \textbf{Reunião Diária} & \textbf{Reunião Diária} & --- \\
		            &  & (JAL) 			& (JAL)			& (JAL)			& (NUF) \\
		\hline
		14h00-15h00 &  XXX & --- & --- & --- & --- \\
		            &  & (---) & (---) & (---) & (NUF) \\
		\hline 
		15h00-16h00 & --- & --- & --- & --- & --- \\
		            & (PED) & (JRT) & (JAL) & (PBS) & (NUF) \\
		\hline 
		16h00-17h00 &  --- & --- & --- & --- &  \textbf{Revisão} \\
		            & (PED)& (JRT) & (JAL) & (PBS) & (NUF) \\
		\hline 
		17h00-18h00 &  \textbf{Plan. Semanal} & XXX & --- & XXX & --- \\
		            & (ABP) &   & (JAL)  &  & (---) \\
		\hline 
		18h00-19h00 &  --- & XXX & XXX & XXX & XXX \\
		            &  (---) &  &  &  &  \\
		\hline 

		\end{tabular}
		\end{center} 

\subsection{Docentes}
\begin{itemize}
  \item Gestor: ABP
  \item Supervisor: JAL
  \item Revisor: NUF
  \item Monitor: JAL
  \item Especialistas: JAL(EAPLI); JRT(LPROG); PBS(SCOMP); NUF(RCOMP)
\end{itemize}	

\subsection{Alunos}

		\begin{center}
		\begin{tabular}{lll}
		\hline \textbf{Ordem} & \textbf{Número} & \textbf{Nome} \\
		\hline 
			1 & 1080994	& ANTÓNIO LINO DE SOUSA REIS	\\
			2 & 1081640	& ELIZABETH NETO ELBA BONFIM	\\
			3 & 1091436	& JOÃO MIGUEL FERREIRA MARTINS	\\
			4 & 1110162	& ANTÓNIO PEDRO BARBOSA FONTINHA DE OLIVEIRA	\\
			5 & 1110266	& RICARDO NUNO MARINHO DE FREITAS	\\
			6 & 1110317	& ANTÓNIO MANUEL FERREIRA E FERREIRA	\\
			7 & 1110401	& ANDRE DA SILVA OLIVEIRA	\\
			8 & 1110493	& ANA JÚLIA COVAS RAMOS DIAS	\\
			9 & 1110695	& JOSÉ LUÍS MOREIRA BARROS	\\
			10 & 1110738	& MIGUEL FERNANDO ALVES FONTES	\\
			11 & 1110839	& JOANA MARISA CORREIA HENRIQUES	\\
			12 & 1111201	& JOÃO ANTÓNIO FREITAS ANDRADE	\\
			13 & 1111314	& PAULO JORGE LOPES OLIVEIRA	\\
			14 & 1111315	& FRANCISCO MANUEL MARTINS FERREIRA DOS SANTOS	\\
			15 & 1120252	& ANTÓNIO ANDRÉ GERALDO ALVES SOBRINHO	\\
			16 & 1120357	& FÁBIO ANDRÉ TAVARES CORREIA	\\
			17 & 1120549	& LUÍS MIGUEL RIBEIRO COELHO	\\
			18 & 1120710	& RUBÉN MANUEL DA COSTA FERREIRA	\\	
			\hline
			19 & 1110621	& NUNO ALEXANDRE BARBOSA DA CUNHA (da 2DL)\\
			20 & 1111305	& ANTONIO ALEXANDRE CAMPOS NETO SILVA (da 2DL)\\
			21 & 1080920	& ALBERTO MANUEL NEVES AZEVEDO (da 2DL)\\
		\hline 
		\end{tabular}
		\end{center}
		
\newpage
		
\section{Turma 2DJ - Sala B309}


		\begin{center}
		\begin{tabular}{llllll}
		\hline \textbf{Hora} & \textbf{Segunda} & \textbf{Terça} & \textbf{Quarta} & \textbf{Quinta} & \textbf{Sexta}\\ 
		\hline
		13h00-14h00 &  XXX & --- & --- & --- & --- \\
		            &  & (---) & (---) & (---) & (NUF) \\
		\hline 
		14h00-15h00 & XXX & \textbf{Reunião Diária} & \textbf{Reunião Diária} & \textbf{Reunião Diária} & --- \\
		            &  & (JAL) 			& (JAL)			& (JAL)			& (NUF) \\

		\hline  
		15h00-16h00 & --- & --- & --- & --- & --- \\
		            & (PED) & (JRT) & (JAL) & (PBS) & (NUF) \\
		\hline 
		16h00-17h00 &  --- & --- & --- & --- & ---  \\
		            & (PED)& (JRT) & (JAL) & (PBS) & (---) \\
		\hline 
		17h00-18h00 & ---  & XXX & --- & XXX & \textbf{Revisão} \\
		            & (--) &   & (JAL)  &  & (NUF) \\
		\hline 
		18h00-19h00 &  \textbf{Plan. Semanal} & XXX & XXX & XXX & XXX \\
		            &  (ABP) &  &  &  &  \\
		\hline 

		\end{tabular}
		\end{center}

\subsection{Docentes}
\begin{itemize}
  \item Gestor: ABP
  \item Supervisor: JAL
  \item Revisor: NUF
  \item Monitor: NUF
  \item Especialistas: JAL(EAPLI); JRT(LPROG); PBS(SCOMP); NUF(RCOMP)
\end{itemize}	

\subsection{Alunos}

		\begin{center}
		\begin{tabular}{lll}
		\hline \textbf{Ordem} & \textbf{Número} & \textbf{Nome} \\
		\hline 
			1 & 1070450	& NUNO MIGUEL FERREIRA DA COSTA	\\
			2 & 1081641	& ELIZÂNGELA NETO ELBA BONFIM	\\
			3 & 1090599	& JOEL HENRIQUE CAMPOS CORREIA	\\
			4 & 1091164	& PEDRO TAVARES OLIVEIRA ANDRADE VIEIRA	\\
			5 & 1100447	& JOSÉ RUI FIGUEIREDO DE BARROS	\\
			6 & 1100568	& DIOGO FILIPE RIBEIRO SILVA	\\
			7 & 1100588	& GUILHERME ANTÓNIO DE OLIVEIRA AMORIM	\\
			8 & 1100612	& JORGE MIGUEL FERREIRA	\\
			9 & 1101643	& LUIS JOSE ANNESE DE SOUSA	\\
			10 & 1110833	& RAFAEL DE PINHO SOARES	\\
			11 & 1111050	& PEDRO JACOB SILVA ALMEIDA	\\
			12 & 1111110	& CLAUDIO ALEXANDRE LOPES SOBRINHO	\\
			13 & 1111219	& JOSÉ FILIPE TAVARES DE ALMEIDA	\\
			14 & 1111227	& HUGO DE ALMEIDA AZEVEDO	\\
			15 & 1111230	& VÍTOR JOEL COELHO RODRIGUES	\\
			16 & 1111233	& BRUNO RAFAEL SOARES AMARAL	\\
			17 & 1111461	& TELMO BARROS MOREIRA	\\
			18 & 1111487	& NELSON LUIS DE PEREIRA DIAS E TENEDÓRIO FANZERES	\\
			19 & 1111511	& LUÍS FILIPE COELHO DA SILVA	\\
			20 & 1120197	& ALBERTO PLÁCIDO OLIVEIRA	\\
			21 & 1121095	& CRISTIANO ALBERTO MARAVILHAS SOARES DE CARVALHO	\\
			22 & 1121096	& ARMANDO JOÃO SEPÚLVEDA OLIVEIRA	\\			
		\hline 
		\end{tabular}
		\end{center}
		
\newpage		

\section{Turma 2DK - Sala B311}


		\begin{center}
		\begin{tabular}{llllll}
		\hline \textbf{Hora} & \textbf{Segunda} & \textbf{Terça} & \textbf{Quarta} & \textbf{Quinta} & \textbf{Sexta}\\ 
		\hline 
		13h00-14h00 & --- & \textbf{Reunião Diária} & \textbf{Reunião Diária} & \textbf{Reunião Diária} & --- \\
		            & (PBS) & (PAG) 			& (PAG)			& (PAG)			& (JSM) \\
		\hline
		14h00-15h00 &  --- & --- & --- & --- & --- \\
		            &  (PBS) & (---) & (---) & (---) & (JSM) \\
		\hline 
		15h00-16h00 & \textbf{Plan. Semanal} & --- & --- & --- & --- \\
		            & (LTM) & (PBS) & (NUF) & (JSM) & (JAL) \\
		\hline 
		16h00-17h00 &  --- & --- & --- & --- &  \textbf{Revisão} \\
		            & (---) & (PBS) & (NUF) & (JSM) & (JAL) \\
		\hline 
		17h00-18h00 & XXX  & XXX & XXX & --- & --- \\
		            &  &   &  & (JSM) & (---) \\
		\hline 

		\end{tabular}
		\end{center} 		 		

\subsection{Docentes}
\begin{itemize}
  \item Gestor: LTM
  \item Supervisor: PAG
  \item Revisor: JAL
  \item Monitor: JSM
  \item Especialistas: PAG(EAPLI); JSM(LPROG); PBS(SCOMP); NUF(RCOMP)
\end{itemize}	

\subsection{Alunos}

		\begin{center}
		\begin{tabular}{lll}
		\hline \textbf{Ordem} & \textbf{Número} & \textbf{Nome} \\
		\hline 
			1 & 1040307	& IVO MIGUEL FERNANDES PADRÃO	\\
			2 & 1080457	& FÁBIO NORBERTO MENDES ABREU	\\
			3 & 1100496	& TIAGO GALILEU CORDEIRO CARDOSO	\\
			4 & 1100542	& ANDRE RICARDO GONCALVES DE SOUSA	\\
			5 & 1100581	& FILIPE DE LIMA COELHO	\\
			6 & 1100632	& MARCELO ALBERTO MARTINS MAGANO	\\
			7 & 1101095	& ISAC ANDRÉ FIGUEIREDO DA COSTA	\\
			8 & 1101369	& NELSON TAVARES RAFAEL	\\
			9 & 1110421	& MARCO ANTÓNIO TEIXEIRA BATATA	\\
			10 & 1110546	& ANDRÉ EMANUEL FERREIRA DA SILVA	\\
			11 & 1110559	& RENATO JOSÉ SILVA CASTANHEIRA	\\
			12 & 1110619	& MARCOS ANDRÉ PINTO BARBEDO SILVA	\\
			13 & 1110652	& JOEL RICARDO SANTOS SILVA	\\
			14 & 1111043	& RICARDO CORREIA DA SILVA	\\
			15 & 1111229	& LUÍS CARLOS LEITE DA SILVA	\\
			16 & 1120006	& TIAGO MANUEL DE ALMEIDA MACEDO	\\
			17 & 1120309	& DANIEL FERNANDO DOS SANTOS SILVA	\\
			18 & 1121216	& PEDRO MIGUEL ROSENDO MIRANDA FARIA	\\	
			\hline
			19 & 1120010	& JOSÉ CARLOS FERREIRA DA SILVA	(da 2DL)\\ 
			20 & 1120837	& VITOR JORGE CORREIA MENEZES (da 2DL)	\\ 
			21 & 1130154	& DIOGO TOMÁS RAMOS DOS SANTOS OLIVEIRA (da 2DL)	\\	
		\hline 
		\end{tabular}
		\end{center}
		
\newpage		

	
\section{Turma 2DL - Sala B310}


		\begin{center}
		\begin{tabular}{llllll}
		\hline \textbf{Hora} & \textbf{Segunda} & \textbf{Terça} & \textbf{Quarta} & \textbf{Quinta} & \textbf{Sexta}\\ 
		\hline
		13h00-14h00 &  --- & --- & --- & --- & --- \\
		            &  (PBS) & (---) & (---) & (---) & (JSM) \\
		\hline 
		14h00-15h00 & --- & \textbf{Reunião Diária} & \textbf{Reunião Diária} & \textbf{Reunião Diária} & --- \\
		            & (PBS) & (PAG) 			& (PAG)			& (PAG)			& (JSM) \\
		\hline 
		15h00-16h00 &  & --- & --- & --- & --- \\
		            & (---) & (PBS) & (NUF) & (JSM) & (JAL) \\
		\hline 
		16h00-17h00 &  \textbf{Plan. Semanal} & --- & --- & --- &  --- \\
		            & (LTM) & (PBS) & (NUF) & (JSM) & (---) \\
		\hline 
		17h00-18h00 & XXX  & XXX & XXX & --- & \textbf{Revisão} \\
		            &  &   &  & (JSM) & (JAL) \\
		\hline 

		\end{tabular}
		\end{center}	
	
\subsection{Docentes}
\begin{itemize}
  \item Gestor: LTM
  \item Supervisor: PAG
  \item Revisor: JAL
  \item Monitor: PBS
  \item Especialistas: PAG(EAPLI); JSM(LPROG); PBS(SCOMP); NUF(RCOMP)
\end{itemize}	
	
\textbf{Nota:} Sendo esta turma apenas constituida por alunos de EAPLI, deverá
desenvolver apenas casos de uso Core e CRM pelo que, nesse caso, será apenas
avaliada pelo especialista de EAPLI.
	
\subsection{Alunos}

		\begin{center}
		\begin{tabular}{lll}
		\hline \textbf{Ordem} & \textbf{Número} & \textbf{Nome} \\
		\hline 
			1 & 1040355	& RÚBEN GUEDES MARTINS (EAPLI) \\
			2 & 1050442	& BRUNO MIGUEL MIRANDA VASCONCELOS COSTA (EAPLI) \\
			3 & 1060444	& CARLOS FILIPE BRANDÃO TEIXEIRA (EAPLI) \\
			4 & 1070399	& JOÃO AUGUSTO MENESES GONCALVES DE MELO VALENTE (EAPLI) \\
			5 & 1091330	& HUGO FILIPE ROCHA CORREIA FERREIRA DOS SANTOS (EAPLI) \\
			6 & 1100571	& DIOGO MIGUEL NEIVA LIMA (EAPLI) \\
			7 & 1100673	& TIAGO ANDRÉ JUNQUEIRO MOREIRA (EAPLI) \\
			8 & 1101598	& ANDRÉ FILIPE ANDRADE GARRIDO (EAPLI) \\
			9 & 1111407	& ELTON JOHN DOS REIS MORAIS (EAPLI) \\
			10 & 1070375	& FÁBIO ANDERSEN ARAÚJO DA SILVA (EAPLI) \\
			11 & 1070475	& RICARDO DANIEL RIBEIRO DE SOUSA (EAPLI) \\
			12 & 1130148	& ANDRÉ FILIPE MACEDO DE SÁ SOUSA CASACA (EAPLI) \\
			13 & 1811416	& PAULO GILBERTO LOUREIRO GOMES DA COSTA (EAPLI) \\
			14 & 1980391	& RENATO MIGUEL SEQUEIRA DA COSTA MOREIRA FERREIRA (EAPLI) \\
			15 & 1110413    & RUBEN FILIPE PINTO NUNES (EAPLI) \\
			16 & 1110578	& TIAGO DANIEL DA SILVA VIEIRA (EAPLI) \\
			17 & 1100672	& TIAGO ANDRÉ FERREIRA FERNANDES (EAPLI) \\
			18 & 1090596	& JOAO TIAGO DA SILVA RODRIGUES (EAPLI) \\
			19 & 1110300	& PEDRO MARCELO DA ROCHA TEIXEIRA (EAPLI) \\
			20 & 1110628	& EMANUEL JESUS SOUSA TEIXEIRA (EAPLI) \\
			21 & 1090701	& NUNO RICARDO TAVARES LOURENCO	(EAPLI)  \\
			22 & 1110697	& JOSÉ MANUEL SOARES CAMPOS FERREIRA DA SILVA (EAPLI) \\
		\hline 
		\end{tabular}
		\end{center}
		
\newpage

\section{Turma 2NA - Salas B206 (e B207)}


		\begin{center}
		\begin{tabular}{llllll}
		\hline \textbf{Hora} & \textbf{Segunda} & \textbf{Terça} & \textbf{Quarta} & \textbf{Quinta} & \textbf{Sexta}\\ 
		\hline 
		18h00-19h00 & XXX & --- & --- & --- & --- \\
		            &  & (---) 			& (---)			& (---)			& (HSC) \\
		\hline
		19h00-19h30 &  (Jantar) & \textbf{Reunião Diária} & \textbf{Reunião Diária} & \textbf{Reunião Diária} & --- \\
		            &          & (ATB) & (ATB) & (ATB) & (HSC) \\
		\hline 
		19h30-20h00 & \textbf{Plan. Semanal*} & \textbf{Reunião Diária} & \textbf{Reunião Diária} & \textbf{Reunião Diária} & --- \\
		            & (ABP)                   & (ATB) & (ATB) & (ATB) & (HSC) \\
		\hline 
		20h00-20h30 & ---  & (Jantar) & (Jantar) & (Jantar) &  (Jantar) \\
		            & (---) & &  &  & \\
		\hline 
		20h30-21h30 & ---  & --- & --- & --- & \textbf{Revisão} \\
		            & (---) & (PED)  & (FAM)  & (JSM) & (HSC) \\
		\hline 
		21h30-22h30 & ---  & --- & --- & --- & --- \\
		            & (PED) & (PED)  & (FAM) & (JSM) & (HSC) \\
		\hline 
		22h30-23h30 & ---  & XXX & XXX & --- & --- \\
		            & (PED) &   &  & (JSM) & (HSC) \\
		\hline 

		\end{tabular}
		\end{center} 

* Esta sessão irá decorrer entre as 19h30 e as 20h15 (duração 45 minutos)
	
\subsection{Docentes}
\begin{itemize}
  \item Gestor: ABP
  \item Supervisor: ATB
  \item Revisor: HSC
  \item Monitor: JSM
  \item Especialistas: FAM(EAPLI); JSM(LPROG); PED(SCOMP); HSC(RCOMP)
\end{itemize}

\subsection{Alunos}

		\begin{center}
		\begin{tabular}{lll}
		\hline \textbf{Ordem} & \textbf{Número} & \textbf{Nome} \\
		\hline  
			1 & 1050450	& DANIEL JORGE DA SILVA MONTEIRO\\
			2 & 1050832	& FILIPE MANUEL NÓBREGA CRUZ\\
			3 & 1060721	& JOÃO GONÇALO DE CARVALHO BRAGA HUET COCHOFEL\\
			4 & 1080696	& JOSE PEDRO CORREIA LOPES\\
			5 & 1090524	& ANDRÉ DANIEL DE MOURA ARREPIA\\
			6 & 1090692	& DANIEL FERNANDO BARBOSA PINTO\\
			7 & 1091049	& MIGUEL AGOSTINHO MIRANDA RIBEIRO\\
			8 & 1101129	& BRUNO MIGUEL DO VALE RIBEIRO\\
			9 & 1101245	& RUI MIGUEL RAMOS CAMPOS\\
			10 & 1101370	& HUGO MIGUEL SILVA PEREIRA\\
			11 & 1101515	& CRISTIANO EMANUEL VIOLANTE SILVA\\
			12 & 1111782	& JOSÉ BRUNO MARTINS DA SILVA\\
			13 & 1111885	& JOSÉ MANUEL DA SILVA ALMEIDA\\
			14 & 1120037	& CARLOS DANIEL DA SILVA TEIXEIRA BORGES\\
			15 & 1120050	& RICARDO JORGE CARDOSO DA MOTA CHAVES DA FONSECA\\
			16 & 1120600	& MONIKA SOBKOWIAK\\
			17 & 1120781	& ANTÓNIO JOSÉ MOTA FERREIRA\\
			18 & 1120782	& JOSÉ ANTÓNIO DA SILVA BAPTISTA\\
			19 & 1120793	& PEDRO AURÉLIO FERREIRA DA SILVA MAGNO\\
			20 & 1120794	& LUÍS MIGUEL HENRIQUES PIRES\\
			21 & 1120805	& MARIA ISABEL PACHECO NEVES MARTINS DA ROCHA\\
			22 & 1120807	& BRUNO DUARTE MAIROS FERREIRA\\
			23 & 1120838	& EUGÉNIO SOUSA CUNHA\\
			24 & 1120842	& KEPLER SANTOS VITAL\\
			25 & 1120857	& MÁRIO JAIME DE OLIVEIRA GONÇALVES\\
			26 & 1940052	& ÁLVARO MIGUEL PINTO DA SILVA RODRIGUES CARDOSO\\
			27 & 1970251	& LUÍS MIGUEL TAVARES LEITÃO	\\		
		\hline 
		\end{tabular}
		\end{center}
		
\newpage
		
\section{Turma 2NB - Salas B208 (e B209)}


		\begin{center}
		\begin{tabular}{llllll}
		\hline \textbf{Hora} & \textbf{Segunda} & \textbf{Terça} & \textbf{Quarta} & \textbf{Quinta} & \textbf{Sexta}\\ 
		\hline
		18h00-19h00 & XXX & --- & --- & --- & --- \\
		            &   & (---) & (---) & (---) & (HSC) \\
		\hline 
		19h00-19h30 & XXX & \textbf{Reunião Diária} & \textbf{Reunião Diária} & \textbf{Reunião Diária} & --- \\
		            &  & (PRP) 			& (PRP)			& (PRP)			& (HSC) \\

		\hline 
		19h30-20h00 & --- & \textbf{Reunião Diária} & \textbf{Reunião Diária} & \textbf{Reunião Diária} & --- \\
		            & (---) & (PRP) 			& (PRP)			& (PRP)			& (HSC) \\
		\hline 
		20h00-20h30 & \textbf{Plan. Semanal*}  & (Jantar) & (Jantar) & (Jantar) &  (Jantar) \\
		            & (ABP) & &  &  & \\
		\hline 
		20h30-21h30 & ---  & --- & --- & --- & --- \\
		            & (---) & (PED)  & (FAM)  & (JSM) & (HSC) \\
		\hline 
		21h30-22h30 & ---  & --- & --- & --- & \textbf{Revisão} \\
		            & (PED) & (PED)  & (FAM) & (JSM) & (HSC) \\
		\hline 
		22h30-23h30 & ---  & XXX & XXX & --- & --- \\
		            & (PED) &   &  & (JSM) & (HSC) \\
		\hline 

		\end{tabular}
		\end{center} 

* Esta sessão irá decorrer entre as 20h15 e as 21h00 (duração 45 minutos)

\subsection{Docentes}
\begin{itemize}
  \item Gestor: ABP
  \item Supervisor: PRP
  \item Revisor: HSC
  \item Monitor: PED
  \item Especialistas: FAM(EAPLI); JSM(LPROG); PED(SCOMP); HSC(RCOMP)
\end{itemize}

\subsection{Alunos}

		\begin{center}
		\begin{tabular}{lll}
		\hline \textbf{Ordem} & \textbf{Número} & \textbf{Nome} \\
		\hline  
			1 & 1010500	& JOSÉ VÍTOR MARQUES VILELA \\
			2 & 1020144	& NUNO DA ENCARNAÇÃO TOMÉ \\
			3 & 1020514	& DANIEL ALFREDO PINTO SARDINHA \\
			4 & 1040534	& PAULO MIGUEL FERREIRA DA SILVA LOPES \\
			5 & 1050465	& FÁBIO EMANUEL LOPES OLIVEIRA ALVES \\
			6 & 1060708	& EDUARDO RAFAEL DE SOUSA SILVA \\
			7 & 1070993	& ANTÓNIO MANUEL ABREU DOS SANTOS \\
			8 & 1080649	& DUARTE NUNO GUTIERRES MIRONES LEITE PINA \\
			9 & 1080776	& JOAO PEDRO DE ANDRADE PINHO DA SILVA \\
			10 & 1080989	& JOÃO CARLOS BRAEGGER FERREIRA \\
			11 & 1090566	& FÁBIO ANDRÉ GOMES OLIVEIRA \\
			12 & 1100456	& PAULO ALEXANDRE GONÇALVES PONCIANO \\
			13 & 1100902	& CARLOS MANUEL RODRIGUES DA SILVA \\
			14 & 1100906	& JOEL FILIPE PINTO DA COSTA \\
			15 & 1100924	& HENRIQUE JOSÉ PINTO MOREIRA \\
			16 & 1101577	& STEVE ADEM \\
			17 & 1110190	& JOANA MARTA VERDE BATISTA \\
			18 & 1110654	& NUNO ANTÓNIO CARDOSO E SOUSA \\
			19 & 1110795	& FÁBIO MANUEL RODRIGUES ANTUNES \\
			20 & 1110801	& TIAGO FILIPE OLIVEIRA FONSECA \\
			21 & 1110807	& DAVIDE MIGUEL DIAS GOMES \\
			22 & 1110828	& TIAGO RAFAEL CARVALHO SOARES MADURAGO \\
			23 & 1111051	& BRUNO MIGUEL DURÃES SANTOS \\
			24 & 1111111	& TIAGO JOSÉ ALVES MARTINS \\
			25 & 1111119	& DARIO EMANUEL ALVES LEAL \\
			26 & 1111156	& FÁBIO MIGUEL VIEIRA PEDROSA \\
			27 & 1111166	& JOSÉ FLÁVIO MARTINS DE OLIVEIRA	\\
			28 & 1111448	& FLÁVIO ALEXANDRE PEREIRA ALVES \\
			29 & 1111547	& RAFAEL NUNES OLIVEIRA \\
			30 & 1111746	& HELDER NUNO VALENTE FERREIRA \\
			31 & 1120072	& PEDRO MIGUEL AZEVEDO LIMA \\
			32 & 1120840	& FÁBIO DANIEL MARQUES PINHO \\
			33 & 1121388	& RAUL MIGUEL BARROS LIMA \\
			34 & 1940210	& PAULO JORGE BASTOS SERENO RIBEIRO \\
		\hline 
		\end{tabular}
		\end{center}
		
\newpage
		
\section{Turma 2NC - Sala B310}


		\begin{center}
		\begin{tabular}{llllll}
		\hline \textbf{Hora} & \textbf{Segunda} & \textbf{Terça} & \textbf{Quarta} & \textbf{Quinta} & \textbf{Sexta}\\ 
		\hline
		18h00-19h00 & XXX & \textbf{Reunião Diária} & \textbf{Reunião Diária} & \textbf{Reunião Diária} & --- \\
		            &   & (ATB) & (ATB) & (ATB) & (HSC) \\
		\hline 
		19h00-19h30 & XXX & --- & --- &  & --- \\
		            &  & (---) 			& (---)			& (---)			& (HSC) \\

		\hline 
		19h30-20h00 & --- & --- & --- & --- & --- \\
		            & (---) & (---) 			& (---)			& (---)			& (HSC) \\
		\hline 
		20h00-20h30 & ---  & (Jantar) & (Jantar) & (Jantar) &  (Jantar) \\
		            & (---) & &  &  & \\
		\hline 
		20h30-21h30 & \textbf{Plan. Semanal*}  & --- & --- & --- & --- \\
		            & (ABP) & (PED)  & (FAM)  & (JSM) & (HSC) \\
		\hline 
		21h30-22h30 & ---  & --- & --- & --- & --- \\
		            & (PED) & (PED)  & (FAM) & (JSM) & (HSC) \\
		\hline 
		22h30-23h30 & ---  & XXX & XXX & --- & \textbf{Revisão} \\
		            & (PED) &   &  & (JSM) & (HSC) \\
		\hline 

		\end{tabular}
		\end{center} 
		
* Esta sessão irá decorrer entre as 21h00 e as 21h30 (duração 30 minutos, pois a turma é menor)
				
\subsection{Docentes}
\begin{itemize}
  \item Gestor: ABP
  \item Supervisor: ATB
  \item Revisor: HSC
  \item Monitor: HSC
  \item Especialistas: FAM(EAPLI); JSM(LPROG); PED(SCOMP); HSC(RCOMP)
\end{itemize}

\textbf{Nota:} Sendo esta turma apenas constituida por alunos de EAPLI, deverá
desenvolver apenas casos de uso Core e CRM pelo que, nesse caso, será apenas
avaliada pelo especialista de EAPLI.
	
\subsection{Alunos}

		\begin{center}
		\begin{tabular}{lllll}
		\hline \textbf{Ordem} & \textbf{Número} & \textbf{Nome} \\
		\hline   
			1 & 1131098	& RICARDO NOGUEIRA E SANTOS MOTA (EAPLI)\\
			2 & 1020418	& VASCO JOSÉ MOTA E BORGES (EAPLI)\\
			3 & 1080770	& ALBINO JORGE MOREIRA GOIS DE BRITO (EAPLI) \\
			4 & 1100553	& BRUNO FERNANDO ESCALEIRA MACEDO PINTO (EAPLI)	 \\
			5 & 1990895	& MIGUEL FERNANDO DIAS CARNEIRO (EAPLI)	\\
			6 & 1030198	& PAULO EDGAR DA SILVA SANTOS (EAPLI)	\\
			7 & 1040706	& SÉRGIO FERNANDO DIAS DE CASTRO (EAPLI)	\\
			8 & 1050533	& PAULO JORGE ALMEIDA DA SILVA MENDES (EAPLI)	\\
			9 & 1060110	& CARLOS EDUARDO TAVEIRA DE OLIVEIRA (EAPLI)	\\
			10 & 1060752	& RUI MANUEL DA ROCHA PINTO GUIMARÃES (EAPLI) \\
			11 & 1070384	& FREDERICO DOS SANTOS SÁ (EAPLI)	\\
			12 & 1081364	& RUI SAMUEL PORTILHA VALINHO (EAPLI) \\
			13 & 1100910	& JOSE ANTONIO PAIVA SILVA MARQUES (EAPLI)	\\
			14 & 1101153	& ANDRÉ FILIPE GOMES TEIXEIRA (EAPLI)	\\
			15 & 1111058	& CARLOS IVO DINIZ RAMOS (EAPLI) \\
			16 & 1111167	& ANTÓNIO FERNANDO MACHADO ASSUNÇÃO (EAPLI)	\\
			17 & 1130156	& JOEL RICARDO FERNANDES MATEUS (EAPLI)	 \\
		\hline 
		\end{tabular}
		\end{center}
		
\newpage	
		